有冇人用k litter 呢隻貓砂

清砂嗰陣覺唔覺好刺鼻
下次都係買返N1